大年初一食個大快活炒蛋通粉賀年

正呀又加價 廿六個半

早餐a二個

炒蛋多士

雪菜米。火腿通

出山

新年進步,身體健康

二哥番黎啦

祝關平快高長大

雲長，幾時黎鄴城搵我拜年呀

關二哥新年快樂
關平身體健康 快高長大

雲長

最終都要重出江湖

二哥

你個名

年初一都食呢d

一陣開年齋

封左一千比阿仔

好想雞年平安渡過大家有平樓買 有平飯食

咪即係封俾阿嫂

你係咪巔架

早餐相咋喎

成日都係影大家樂大快活嘅早午晚餐 真係關人撚事咩你食乜嘢

支持雲哥出山

新年流流唔駛同人開年既 大家一團和氣

又想搵機會放隻弱智出黎做小丑

二哥 新年快樂

人地開post又關你撚事

祝關平豐衣足食

咁耐都未有人Post樓主個樣黎Recap下？

關二哥

聽聞樓主前排死左返高登喎

係咪堅

點解你兜米粉咁大兜架，公平咩

又話走,屌你老母

祝DLO 同平仔身體健康冇病冇痛
快高長大

過街老鼠

祝二哥一家新年快樂
關平快高長大

咪食咁多大家樂啦
仆街大財團係咁加價,D野食又無改善

大年初一食d咁嘅嘢，好心就去飲餐茶啦

好想派利是俾平仔

二哥好波

恭喜發財呀二哥～
祝平仔快高長大～

二哥等你好耐啦
祝二哥一家雞年快樂 萬事如意

又係你煮呀

希望平仔啲食物可以好啲

喂，改好曬其他網名未?
唔好下下用死同一個名又要放自己大頭上去

又死返出黎

初一去飲茶
等幾粒鐘都未必有位

關平 身體健康 快高長大

新年快樂🎉🎉

大家和和氣氣啦！

陰公
食餐好啲嘛

Hi
二哥
平仔

雲長兄新年快樂呀

支持繼續出食物相，不過唔好影個仔了

大年初一都食大快活

關你撚事咩

班關平軍又突然蒲返頭

人地出post又關你弱智老母生你個弱智腦殘仔撚事咩

早d起身咪有位囉， 年年都有位嫁啦

入黎見到仲有咁多人屌樓主我就放心

全港市民熱烈慶祝二哥回歸

新年快樂 平仔快高長大

又話走 屌

契爸契媽歸位

好多人要見契仔先訓得落覺架

收皮啦死忠

大撚把人係護主狗

你成家都好撚廢

有冇巴絲覺得雲長好似方東昇

Well come back 關羽，唔使理啲閒言閒語，繼續貼食物相啦，家人相就唔好貼喇 。

關二哥新春大吉
祝平仔快高長大

想見平仔

新年快樂

你都幾唔知醜

今日有少少落雨喎

新年流流食狗糧

班柒頭盲反撚係咪未比人開年?

想見見關平

啲契老豆契老母又走返出黎

今年好纖有運行

叫你篤志雲

過街老鼠仲返番？咁真係祝平仔生得愈黎愈似你

好撚仆街

。

自己比自己

大快活都影一餐 on撚柒鳩

屌 好毒